# Тестовое задание Mindbox
- [Стажер Python/C# developer](https://perm.hh.ru/vacancy/94391819?hhtmFrom=vacancy_response)

## Задание 1 (Решение в папке С#)

Напишите на C# или Python библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь круга по радиусу и треугольника по трем сторонам. Дополнительно к работоспособности оценим:

* Юнит-тесты

* Легкость добавления других фигур

* Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры в compile-time

* Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным

## Задание 2 (Решение в папке pyspark)

В PySpark приложении датафреймами (pyspark.sql.DataFrame) заданы продукты, категории и их связи. Каждому продукту может соответствовать несколько категорий или ни одной. А каждой категории может соответствовать несколько продуктов или ни одного. Напишите метод на PySpark, который в одном датафрейме вернет все пары «Имя продукта – Имя категории» и имена всех продуктов, у которых нет категорий.